今晚班講波佬係咪會講講下波倒數？

大鳩魚︰伊巴謙拎住個波，10，9，8，7，6.......

十一點開波 補時2-4 十五分中場 到時係中場休息點講都得